Het was een leuk klein diner--leken mij vervolgens een zeer Lord Mayor's feest,--en verwierf extra smaakte worden gegeten onder de onafhankelijke omstandigheden, zonder oude mensen door en met Londen alles om ons heen.
